聽日既連鎖快餐店係飲食清泉

除左呢D其他鋪都會加價 30蚊飯變40-50不等
大家要食早餐記住早D落街食呀
因為實好撚多人

早餐食餅乾